將軍澳醫院一名確診者企圖逃離醫院 準備搭的士前遭截獲

警方晚上7時許接報，將軍澳醫院一名感染新型冠狀病毒的58歲陳姓男子企圖離開醫院，聲稱要返回新蒲崗辦公室收拾財物。醫院職員見狀報警，警方到場在醫院門外截獲該名病人，他當時正準備上的士離開，警方其後把病人交回醫院處理。本報正向醫管局查詢。

西貢區議員馮君安表示，收到相關消息，稱涉事男子不適到醫院檢查，接受快速測試後確診，懷疑因「太驚」而逃離醫院，促請院方或警方公布該病人逃走後有否到過哪些地方。馮君安指出，醫院門口到的士站有200米距離，擔心途中病人接觸到的人會有受感染風險。

link?

呢D人不如直接火化

日月報唔po link

有床訓都要逃離

唔post link都at least比source啦屌

推

絕命毒師

一中左生人勿近

送去火神山

佢都中左仲驚咩 周街D人仲驚過佢

拉番警署落口供先啦

国安法 可以死刑了

逃走係咩心態
而家一床位都難求

即啪啦仲嘥時間

肯定係無執野可能差電線都無就比人捉左去隔離，頂唔順0娛樂咪要返去拎野

熱氣咋，我去買杯廿四味得啦！

戇撚鳩

入返醫院即刻死，不要浪費資源

唔想入亞博，想走好正常
雖然仆街

去狗屋

唔好去驗咪冇事

係唔係想報失呀 師兄

佢算好彩 個CASE就咁睇似初步 咁快有位比佢
依家好多人由通知確診到真係送佢入去都要等幾日

如果隔離床位全日都咳
都咪話唔驚

醫院可以叫屋企人拎嘢 亞博就唔得

佢想work from hospital

樓主可唔可以同我做愛？
搵埋Sara一齊3p

自己知道確診. 係咪可以選擇不接受治療?
香港法律冇寫病者一定要強制接受醫治.

咪撚醫佢啦
掉佢上深圳算

醫療程序：徵求同意與拒絕治療

I. 徵求同意
一般來說，醫生如未取得病人同意，是不能為病人施予治療或展開醫療程序的。而病人接受的治療亦必須是他/她事前所同意接受的同一項治療。

一旦病人沒有清晰表示同意，或完全同意在治療過程中讓醫生觸碰身體，任何涉及接觸病人身體的治療或療程會成為表面證供（prima facie），視作侵權或襲擊。即使醫生相信他/她的作為符合病人的最佳利益，或醫生的作為的確符合病人的最佳利益，表面證供仍然成立。

香港醫務委員會為本港的註冊醫生制訂了《香港註冊醫生專業守則》（《守則》）。《守則》第II部分（醫務委員會於2015年12月發出的第二十二期會員通訊公布修訂《守則》第II部分）提及「徵求同意」：

做得好 最支持攬炒師

可能收埋咗不可告人既嘢

駝鳥政策

被狗拉

好似有法例寫明傳染病，因公眾利益，一定要接受治療

之前確診等送院離開屋企嗰條友捉番未

自己睇下599a啦

屋企/公司收埋毒品？

認同

好cctvb劇情feel

屌你老味累人累物
知唔知幾多人已確診病人等緊個床位呀
你有就好好地珍惜啦

真
醫返都遺害人間

咪講左係日月報所以唔比
如果佢有其他SOURCE 就唔會同你講係日月報啦下話
要搵SOURCE咪自己搵囉, 洗唔洗餵你食飯呀?

喪屍片

咁快有床位 係咪好嚴重果啲case嚟

要Check返啲行縱見過咩人
黃左可能慘過死
所以驚撚到個腦空左

可能手足黎

人哋有F C精神都俾你屌
幾好嘢

你有語癌定係點
第一, 我明顯係屌緊佢#1唔比source
第二, 佢開呢個post我google過完全搵唔到任何關於呢單野的報導所以先問source

痴撚線

佢諗住同公司攬炒，失敗咗

到底做咩走

亞博方艙起好左啦

好似只限幾隻病先係
好似霍亂果D先得

sor 手殘㩒錯

警方到場在醫院門外截獲該名病人

，警方到場在醫院門外截獲該名病人
番去落口供玩番幾個鐘先啦

唔係話要被起訴，上庭，最後判刑㗎咩？
啲警犬做野乜咁兒嬉，毅進仔學人執法，一時一樣？

可能去過141

拎去打把啦

可能如果冇乜事會車佢去AWE

啱啱google咗揾到呢篇報導
人地都答咗你係明報 你仲屌人會唔會態度唔係咁好？

唔該政府做下嘢，告下呢啲pk啦

講緊鄧達智呢啲都無床位
條撚樣仲想走出去播毒

廢老派
每4個人口中有1個

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

好波

如果走佬去狗屋呢

我講緊我問source果陣
要屌先比source點解唔一早寫係日月報
要人哂時間去搵

手足黎呀

呢啲冚家鏟直頭應該一槍打撚爆佢

確診者就唔適用了
因為有傳染病條例強制留院

笑乜撚

分分鐘佢都手足 想走佬都係驚比港共抽dna

今次呢單武肺係on list

我都想講

可能去狗屋呢可惜

肯定好驚俾人攞DNA

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

鄧達智:我屌你咩

如果支那醫護嚟到香港

到時會更多人逃避

點解有得即測即出result

警方回覆查詢指，該名病人曾經返回新蒲崗辦公室，意味有機會於社區播毒。

警方指，一名58歲陳姓男子，周六晚7時許在將軍澳醫院等候檢測結果期間，擅自離開醫院。事主曾返回位於新蒲崗的辦公室。其後警方在該名男子乘的士折返、在醫院大門將其截停，送返隔離病房。

如果去狗屋就放佢－馬

國安法拉得

洗定八月十五坐三年

今日真係病人
他日屈你有病就呢世走唔甩

可能人哋想衝去狗屋呢

去食藍店再去狗屋報失

驚自己死